畜牲又要出嚟食人，祝大家平安

人不在現場，幫唔到手

希望大家平安

只能祝福你們

畜牲要入，走後門都一定會入